「有圖 救命！」點算？諗住求其去間街邊30蚊剪頭髮 點知剪到咁😭😭

利申 借朋友ac開

今日咁鬼熱諗住求其剪一剪短佢啦
屌佢老母佢依加剪到我一舊舊咁

我今晚仲要出去食飯
請問各位巴絲我依加應該去邊剪返好佢 QB得唔得？ 學生哥冇咩錢
同埋我依加仲有咩髮型可以剪到 ?

Crying 在線等

一拳頭

幾型，有乜問題

光頭

下正常丫

剷到好似生野咁

玩拎完喇

比貴d 去 salon 搵人 搞啦

未去到絕路都唔想

衰個陰

D頭髮一舊舊咁

買個Matt finishing果啲梳上去啦

女口
如果咁剪得唔得？

正面睇無乜嘢
一睇到兩側即刻嚇一嚇
剷到咁嘅
好似河童

點算啊

我諗唔係個個都carry到
我怕到時你要剷光個頭

就剪呢個啦

最憎剷到咁

Google左都唔知係咩

All back

唔係窮到出汁都唔去街邊剪頭髮

要搭的士走睇得出樓主真係好唔滿意個頭

好撚7

死翻去5P啦

平民版油頭蠟,貴果啲,好似牛牌果隻300幾
再買支spray做定型,好過依家咁樣

岩岩試左 好似咁

matt finishing paste

想快d返屋企喊

有冇諗過係個樣問題

試下side back啦

唔7都唔試黎開po

你見到我個樣咩

Mk頭？
以為自己好型？

有錢招的士無錢剪貴d?

搭

認真 可以試

屋企好似有 一陣返去睇下先！
多謝巴打

其實打左格就覺得似猿人
no offense

的士已經搭左70蚊

Sor

一早就剪100啦

呢個世界咩all back既頭都係蠟左野,未蠟果時咪好似你依家咁放返落黎,有理無理推上去就包無死

平時都係剪開30蚊

剪開207蚊,睇住由150加到200幾
結果2個幾月至敢剪一次

All back咪得

matt finishing paste真係懶人恩物
頭都唔洗點樣吹就可以撻上去,仲好有光澤
以前唔識用過鹽水,泥果啲,好快就塌返落黎,依家個人開心好多

我30蚊都係3，4個月剪一次
從不gel頭既毒撚

前面蠟起佢啦 剷左又要留毛毛陰

因為d陰太長

假膠

呢啲頭好柒，男人老狗，啲頭髮厚到

第一次開依啲post就話好笑姐
係咁開唔好笑之餘 仲令人覺得煩
走啦柒頭mk

巴打好靚仔

唔好咁講 ,

你要知好多男人想厚都厚唔到

又要貪平又驚柒 點解唔一早比貴少少去剪呢

完全同意

Btw樓主個名做乜抄9我

其實平貴都唔係好大問題 我自己都係剪葵廣30蚊頭 靠自己落泥搽番好就ok

好mk

好似cup左個碗剪咁

好似十兄弟

點剪都七

通常剪衰左都係買gel補鑊算數
你個陰咁衰嘅咪gel去後面囉
再唔係撥埋一二邊冇咁覺

係咪比人剪左隻耳仔

佢再all back 就唔洗諗住出街

猩猩？

樣衰唔好搞咁多野啦

你的樣子如何...

gel油頭等上面貼d會無咁柒
唔好諗住再執等一個星期應該會生返就無事

Btw

剷晒佢啦側邊

想問男仔兩邊除咗剷可以點

睇黎岩岩見到巴打喎

帶帽咪得囉

番去洗一洗頭 再gel番野咪得

你哨牙wo

彌敦道九號？

個陰做乜9

巴打有冇人話過你好似猿人

有冇巴打還原到張相

從後面睇個undercut既話，應該唔好睇

彌敦道9號

屌你老母臭西
No offense

如果你兩邊唔打橫生咪可以留長少少

個頂處理返佢咪得

Gel

平時都係35$
睇樣

打橫生真係好難搞
一係留長頭髮 一係剷

剷得太樣衰& your face

好mean

前撚左pat陰佢

點解會咁

屌覆錯

剪

呢個頭幾年前d mk頭
樓豬咪當懷舊下

成個蓋咁